油價做乜鳩

穿埋42蚊，遲啲會唔會平過OK啲津路。

好撚吸引，好想入少少。

連登無人玩油？

伊朗準備亡國任人挖

平撚過ky

頁岩氣足夠人類玩二萬年 石油被ko

shale gas 成本要50usd, 油價再跌好快有人停產

唔識玩油 睇個樣俄佬唔減產油價仆硬街

傾唔埋減產

幾年前就五十 而家先進左啦 可能量產到二三十

都無話咁誇張架

成本唔係十幾usd？

下星期會繼續跌

唔是掛…

貨輪停左咁多，飛機又停左好多

垃圾俄老唔想減

油會跌番去10美金

俄佬唔減產，會繼續跌

Cathay 會唔會又炒輸十幾億

係咪跌多左

因航又得罪中共 又出賣員工
加上投資失利同武肺
人財兩空

乜都停，d油要黎飲？仲不停開採點會唔繼續跌

點會減 減撚左沙特食風呀？

油價跌，油桶升。

應該會 佢都應該估唔到油價會跌到咁
佢d futures應該拿哂野

Usd 30

油組就黎解散

油價跌,點解香港入油仲係咁貴

實際執行上唔可以
因為會嚴重污染水源同影響地質
事實上已經污染緊

0 correlated

能源黎講肯定有代替品出聲,石油都係唔到百年既產品

賺夠了，係時候益下大家。

咁依樣一定

賣油計通脹講租金
產油計產量需求
最多唔減 冇得唔加

俄羅斯拒配合油組減產
俄羅斯不同意進一步減產，消息拖累油價大跌，紐約期油收市報每桶41.28美元，重挫10%，為2014年11月以來最差；布蘭特期油亦挫9.4%，每桶收報45.7美元，為2016年8月以來新低。
石油出口國組織（OPEC）周五與俄羅斯為首的非油組國家在維也納開會商討原油供應，但未能達成每天再減產150萬桶的協議，以支持受疫情衝擊的油價；路透報道，俄羅斯立場不變，同意延長減產，但維持現有減幅。

就係香港油公司仆街
來貨平咁多都唔減價
好明顯因為近排疫情少咗人入油但想保住利潤啦

係壟斷囉

「香港」，完

油公司：上個月咁貴買返黎嘅油唔係要我硬食呀
下個月先減一毫子啦

舊方法開採冇污染？

Saudis Plan Big Oil Output Hike, Beginning All-Out Price War

攬炒了

cls

但可能俄佬怕左佢 又一齊減
一個屈屈十又升番

傳統油田正常開採唔會污染水源 地質都穩定好多

883 聽日又跌幾多

石油股短炒好啦 長揸玩自己

入左牛仔

Shale gas公司全部因為油價跌收哂皮喎
睇bloomberg間間shale gas都因為油價跌加生產成本高降低哂產量 希望油價升番
結果油價再跌全部叫苦連天

香港油站會逆市加價

油價再跌
俄佬賣油會唔會成本都收唔番

太弱留強最後留低嘅龍頭會更加強大